帶口罩都中，小西灣藍灣條友中左武肺

Fc?

😨😨😨

據知他住在藍灣半島第3座，在循道衞理聯合教會禧恩堂工作，2月2日開始發燒，至2月10日到東區醫院急症室求醫，終需入院隔離。
------------------------------------------
壞時代 繼續啱channel
👉🏽Instagram/Facebook : armchanneltv
👉🏽YouTube :
👉🏽24吹水Group： 啱傾媽媽
👉🏽Telegram：

有線話佢帶開